北區醫院9位護士 4位抽血員 1位醫生發燒

北區醫院9位護士 4位抽血員 1位醫生發燒 肺少花 送緊去隔離
叫你身邊既朋友冇咩事唔好黎北區醫院A&E 我同學做北區A&E 話今日下晝坐滿晒武漢人係等侯大堂睇醫生

幫幫手傳開去

FC左

咁都叫FC左？

國際戰線：求國際封鎖香港

Fc樓主死全家

呢啲叫二手資料，唔係FC

push

信住先， fake 嘅bin 我c

未fc，拉

圖都冇張點信你?

得幾隻字叫FC

唔信

我搵病人個tg grp講左係假